點樣喺有限時期說服到醫生自己冇精神病？

是咁的，自己有間歇性精神病，一發病就會自己開膠post同食屎，一正常返就好正常，有冇方法喺正常時期準快說服到醫生，等我出院？

就嚟冇時間，快！

見到嚿屎開始流口水，就嚟頂唔順

同佢講你都想好返晒先出去

出院攻略

無

真係要識避免畀人推去坐監...

駛唔駛推埋我太公個墳出嚟

係咁同醫生講我無病

請醫生食屎